我覺得老師唔應該罷工

可能有人會覺得我係到分化，但我想講既係，老師係每一次既遊行示威都有好大既責任，假如你既老師係對政事漠不關心咁佢既學生大多都唔會對政事產生興趣，我知道今次既罷工罷課好重要，但我認為老師繼續教育下一代更為重要，如果連呢一班關心政事、有良知既老師都被宜家呢個政府革扯，取而代之既係一群又一群親中教師，咁我地未來既下一代係咪真係可以好似宜家咁，分清對錯？

繼老師唔可以講粗口系列

放暑假喇

學校放緊暑假，關今次8月5號乜事? 係唔係都唔使返㗎啦

利申 教書佬 發夢會去集會

Sor 自膠 出黎做野一段時間 唔記得左放緊暑假 sorry咁多位

係都醫護界先啦

放緊暑假

暑假啊清

屌你啦
罷工不罷教

提提樓主9月1號開學

罷工係身教